點解太陽一定要係伯伯？

咁係咪白雲叔叔，月亮哥哥，星星弟弟

陽性
所以係公
唔係姆

陳雲老師

係太陽白白

strong post lm

陳雲大大力

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

月亮好似通常係姐姐

女權：太陽係女人

成50億歲，好老所以係伯伯

太陽好耀眼 感覺會好強悍
月亮夜晚要訓教 感覺好溫柔 斯文

討論緊年齡 唔係性別

你係咪想死呀？

高汁IQ題，iPhone係男人定女人？

陽具長
夏陰深

邊個男？邊個女？

吹呀！
超！